大家聽下人講 比個機會林鄭啦

屌你老母
咁邊個比個機會果日比人拉左既人呀